頭先探一探口風 問女神嘅擇偶條件係乜 有無機？

佢覆我：Just something I can turn to, somebody I can miss🤗

佢打句歌詞咁即係點？

想聖誕約佢出嚟

代表你係on9仔

點解？

即係暗示有feel就得 唔使有錢高大靚仔囉

其實佢已經有鍾意嘅人，somebody已經有預設答案，典型叫春句子，所以你都可以收皮

你彭于晏咁點會有問題，去馬啦

性暗示 直接上